{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25695",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(마두) 라트리"
    },
    "text": "宿は客室数が計49室です。 近くには3号線と3号線馬頭駅があります。 支援言語としては韓国語を提供しています。 全客室は2人室であり、人数追加や客室移動、相席はできません。 ただし、オンドルルームの場合、最大3名まで可能であり、人数追加時には1万ウォンの費用がかかります。 延長時間は1時間当たり1万ウォンの料金が追加され、未成年者の利用は身分証明書検査が必要です。 身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 客室使用時の破損や火気の使用、調理、カラーリング、イベントキャンドルの使用、ガラス瓶の破損などにより損害が発生した場合、損害賠償請求が可能です。 基本提供品目以外の追加提供は別途費用が発生する場合があります。 連泊の際には貸室料金が発生することもあります。 プロモーション情報では、現地での現金決済時に宿泊退室を2時間延長することができ、デラックス料金の割引も可能です。 貸室時間を追加するには、12時以前に追加料金をお支払いいただく必要があり、貸室の締め切り時間は23時です。 また、貸室としてご利用いただくとデラックス料金の割引も可能です。 現地の一般決済では、宿泊退室を1時間延長するか、宿泊をすばやくご利用いただけます。 クーポンでは、貸室を1泊し、訪問者のレビューによると、位置と駐車が便利で、親切で清潔な宿です。 部屋は清潔で良い設備が整っており、リラックスすることができます。 ただし、バスルームの床は滑りやすいので気をつけなければなりません。 全般的にきれいで良い宿です。 また、ネットフリックスとユーチューブを視聴できるテレビやWi-Fi、充電器、高級使い捨て備品、そして65インチのテレビも一部設置されています。 一部の客室にはジェットバスも設置されています。 各階には電子レンジがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "49室です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには3号線馬頭駅があります。"
        },
        {
            "question": "支援言語として提供しているのは何語ですか？",
            "answer": "支援言語としては韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室は2人室であり、人数追加や客室移動、相席はできません。ただし、オンドルルームの場合、最大3名まで可能であり、人数追加時には1万ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "延長時間の料金はいくらですか？",
            "answer": "延長時間は1時間当たり1万ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用には何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の利用には身分証明書検査が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室使用時の損害賠償は可能ですか？",
            "answer": "客室使用時の破損や火気の使用、調理、カラーリング、イベントキャンドルの使用、ガラス瓶の破損などにより損害が発生した場合、損害賠償請求が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加提供品目の費用は別途発生しますか？",
            "answer": "基本提供品目以外の追加提供は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、貸室料金は発生しますか？",
            "answer": "連泊の際には貸室料金が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "プロモーション情報では何が提供されますか？",
            "answer": "プロモーション情報では、現地での現金決済時に宿泊退室を2時間延長することができ、デラックス料金の割引も可能です。"
        },
        {
            "question": "貸室時間を追加するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "貸室時間を追加するには、12時以前に追加料金をお支払いいただく必要があります。貸室の締め切り時間は23時です。"
        },
        {
            "question": "一般決済では何が可能ですか？",
            "answer": "現地の一般決済では、宿泊退室を1時間延長するか、宿泊をすばやくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "クーポンでは何が提供されますか？",
            "answer": "クーポンでは、貸室を1泊し、訪問者のレビューによると、位置と駐車が便利で、親切で清潔な宿です。"
        },
        {
            "question": "客室の設備には何が備わっていますか？",
            "answer": "部屋は清潔で良い設備が整っており、リラックスすることができます。ただし、バスルームの床は滑りやすいので気をつけなければなりません。全般的にきれいで良い宿です。また、ネットフリックスとユーチューブを視聴できるテレビやWi-Fi、充電器、高級使い捨て備品、そして65インチのテレビも一部設置されています。一部の客室にはジェットバスも設置されています。各階には電子レンジがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 722
    }
}